
                      sin llegar al nivel de expediente warren tiene un alto nivel, aparta algo mas el miedo mediante el susto directo para centrarse mas en el suspense de una teoría central, si bien esta teoría es algo típica ,la desarrolla fenomenalmente sin abusos ni distracciones y sin renunciar tampoco a buena dosis de sustos.
        
            